# README #

/get_currency - для вставки в базу данных, дни статичные в методе класса написано

/currency_dynamic - для вставки в базу данных, динамику цены

/currency?valuteID=R1010&from=02.03.2020&to=15.02.2020 Rest API

/getAjax?date=31/03/2020 - Для выборки данных с датами